個個都抺黑黑鳳凰套戲，好彩我入咗去睇，如果唔係都唔信原來連登真係有咁多DC打手

條女又靚又大波，啲特技又型，個個都知英雄片99%正義必勝㗎啦，個個都俾avg餵壞個腦

就憑你第一句
就知你係打手

標題: dc打手
內容: avg4做壞市

咪能咁痴線，真係好正，波突突咁我睇到扯咗

why not both

真

sansa出晒名你都唔識？

白滑，想奶

出曬名係大波靚女

咁多負評，打手多刀

你家陣係入場睇av定睇xmen

你是反打手打手？

正能到

反打手

x-women

X教授同磁力王好和諧
應該從今以後聯手對付外星人
以呢個設定，啲外星人應該陸續有來

黑鳳凰以能量體嘅方式繼續守護地球
比較可惜嘅，係raven死咗
以後都冇得睇妖后個裸體

而班變種人
個個都變晒地球守護隊
下套戲可以改名做
X-Men: Earth Guardians

左手個紋身

讚同特技型。係劇本出事。
但都好過DC要打鬥無打鬥要特技又唔知想點，有好劇本班演員又無腦背書咁，垃圾

銀河守衛隊 x x-men

有特別意思？

比返marvel啦屌

Lambda Phi Epsilon

DC 俾人屌到爆
係batman v superman 同 justice league

真心覺得 呢兩套係有心思
但係強弱平衡唔到
要夾硬加buff 同 debuff

各個角色都表現唔到自己特色
去到最後 都要超人一個救全家

人地marvel至少都扮到港式武打咁，
DC由darkknight manOfSteel仲係拍果D弱智打鬥，故事好又如何，真係whoFxxkCare

故事好唔好 就真係...
martha, why did you say that name?
真係俾人笑一世
撻對方老母名 可以保命 說得成功

dark knight 同 man of steel 又真係咁神咩？

以超級英雄個人系列作品去計
故事其實OK
因為唔需要平衡太多野

man of steel: 普通料
dark knight: 神

雷神2級數到

似乎dark knight真的要見識一下...
以前唔識欣賞

港式？加式打鬥呀！
（加州大地震式）

睇哂三部曲先夠完滿，但第一集係用黎鋪要捱一捱。

但剩睇 TDK 已經係好勁既一套戲。

總之一定好過DC果D弱智動作

當然要3套全食

係今時今日香港個政治環境好岩重煲

sor 又講政治

大波還大波 樣靚還樣靚 ，兩樣野黎

又唔關事
日本特撮雖然兒童向但都好多涉及政治議題，拍得簡單唔代表無反思

下.....
你話Dark Knight打鬥差我同意
不過Man of Steel你都話差？
成套戲我唯一覺得值回票價既地方就係d打鬥喔
我係中立fans不過Marvel d超人類打鬥真係冇一套夠MOS好睇（個人認為）
尤其是Captain Marvel真係無眼睇

man of steel 淨睇打鬥已經唔掂
只係見到下下飛黎飛去周圍打爛撞爆野，有揮拳又好明顯假動作扮打咗，唔係睇劇情真係唔會睇呢D弱智打鬥

我覺得好正喔 d鏡頭同動作都設計得好正
特別係超人係空中追打Zod果下真係好經典
反而劇情我覺得唔多掂

以玩特技黎講係正
想睇武打真係算數
劇情好唔好真係睇你係咪fans

想睇武打我睇港產片啦
睇英雄片超人級數緊係要打到似龍珠
唔通睇超人玩武術咩

基本肉搏都無

呢條女都話靚

Skynet～

但依套係成個系列最後一集